【發現新大陸】原來上星期粉嶺有動漫音樂祭

有無人去左

其實佢地係度做緊咩？

晨運?

我仲以為係邪教組織…

FIRE!!!!!!!!!!!!!!

游水浸親?

唔知粉嶺係邊

條女乜水,走晒音...

唔夠氣

Megu Megu fire

成班奇行種

笑 上面班人御宅藝都唔識入黎獻世

擺明唔識唱歌....

台上又走音，台下又跳到唔知想點，無眼睇

Megu megu fire

做運動好丫 支持

好想知佢地點解要咁跳
係幫歌手打氣定純粹音樂隻舞？
點解同megu megu fire 咁撚似嘅，
係咪既定舞步黎架

咩菇咩菇fire

呢首咪megu megu fire囉
FIRE~!!!!!!!!

唱得好難聽....

笑到仆街